cso既NighTgaMing請入一入黎

？

咩事？

屌你咩事？

做乜？

Ching 都玩緊 CSO?

Night gaming?

唔係 我玩私服
見你有玩咪入黎吹吓水

有私服既咩

我Eps既

係咪轉晒去csgo

係呀 冇錢抽槍
唯有玩私服
真正私服，唔係CSO NST果啲劣質高仿

有冇link我csgo多

私服有冇軍團

有冇屍3玩

童年回憶

冇
不過可以入LAN一齊玩

有呀